覺唔覺得所有漫畫應該一開始就講明會出幾多話

好多神作都因為拖住拖住,唔肯埋尾,而變左垃圾

估計係漫畫公司要維持個收入,就唔肯俾佢完,
好似巨人,onepiece等

巨人開頭個世界觀其實好正,但去到後面完全混亂到唔知想點,對於我呢種冇耐性唔係深度研究漫畫既人真係唔想睇

而好大部分好既作品都有呢D情況,長到4,500話,但都覺得其實似係想賺錢多過係想個作品好 如gantz

總結黎講,其實要提升漫畫上一個層次,如電影電視劇,就要提升個品質,每個作品都定個話數,讓作品要有個計劃框住

(利申: 我只係間唔中禁下漫畫睇既人 身邊好少人討論 同埋自己深度研究既人
但我內心係好欣賞漫畫 好多作品都好有意思)

Tvb d劇都定好幾多集完 咁你覺得佢地d品質有無提高過

傳聞巨人set 左100話
唔識理解你可以睇番公仔書如安徒生 白雪公主等

如果bleach去到藍染篇就完都唔會咁柒

以前既tvb出既劇 衝上雲霄 妙手仁心 都係好既作品啦

依家垃圾係因為d高層同壟斷個市場 俾屎你睇 都有人睇

你呢個例子有d牽強